有冇人識整acer notebook ?

小弟部acer swift3 用左唔夠2年就收檔，依家入唔到bios，開機又得返一個叫other user 既畫面入曬可能既pw都唔到，reset pw又叫我入隻手指，但根本從來都冇一隻手指係裝pw，完全用唔到 想重裝windows又入唔到bios，垃圾6000蚊玩咗唔夠2年就收檔其實好耐之前已經係咁，但一路唔得閒整，近排想整返俾老豆用

炒咗windows再加埋Default開咗bitlocker？

18年用到而家冇穿冇爛

4830tg 表示除左風扇有問題之外都好正常

應該係

拆唔拆到機呀，買過條m2 換落去重裝windows算啦

唔拎去代理整？ 保護好似3年定5年，好撚長

去代理到整啦 普通電腦鋪唔會識整嫁

swift 3得2年咋

驚收好貴

有諗過，但bios可以係ssd到整？通常唔係跟底板咩？

過左保養緊係貴
不過電腦鋪整壞一樣唔包

好貴就寧願開條m2出黎重裝依家插手指都入唔到bios較用手指做開機

btw一陣打去問下先

點入唔到ＢＩＯＳ
間間唔同制㗎喎

alt f2都唔得 似係磁碟復原區都死埋

一係你試下拆電再裝

再拆走埋本身條m2，無理由入唔到bios

有冇禁Fn

應該唔關事，全個keyboard 㩒過

如何進入BIOS及開啟F12開機選單？
(1) 開機後，請透過 <Fn> + <2> 組合鍵進入BIOS。

(2) 進入BIOS後，在 "Main" 分頁找到 "F12 Boot Menu"，將其設定為 "Enabled"，完成後按 "F10" 離開設定。

冇ssd 都應該入到bios
一係就cpu/ram/MB 壞

Acer Notebook=垃圾
一過保養就壞散熱 再同我講零件停產